[NBA] 覺唔覺近年既Fmvp好冇說服力？

由2012年開始既Fmvp
一係頒比Foj
一係頒比守Foj既人
好撚做馬
上年應該比Irving 啦

幾時用番自己意志去講野？

咪說係
班fmvp 投票既人根本比人操控
希望佢地今年會憑自己意志投

我皇拎都無說服力？

冇我皇 熱水 猗有champ咩

上年應該比Irving
佢射入絕殺三分

係我皇帶件垃圾入final的

Irving 咁撚勁都話垃圾？
Gasol就真係垃圾
高比兩次champ都係一人球隊

我皇數據兩隊最強，唔比佢，比邊個

屌你老母數據撚

唔數據，我皇一個屈晒勇士機
追住你成隊勇士黎block
進攻，勇士又守唔住
攻防兩端都玩晒

冇Irving佢打條撚咩
睇佢2015年輸比勇士就知

熱火靠wade都有champ

點解次次撚伯都呃到人落搭

可愛fmvp1，馬龍 fmvp0

高比咁耐以嚟得oneal一個叫做有資格做高比隊友
但老老柒柒無高比喺外線拉開晒對手oneal有咁易爆到咩
嗰三個fmvp應該還番比高比

冇james好似連季後賽都入唔到喎

咁你覺得勇士個年邊個值得拎
唔比伊古唔通比curry

老實講係我皇啦

你試下無左我皇 佢地邊入到總呀

依家講緊Final mvp呀ching

係喎sor

比Kerr同Walton

收嗲啦屌你老母

Yes